{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74198&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 하운드-고덕점"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車場は駐車情報住商複合ビルに位置しており、車両は建物内の地下駐車場を利用できます。 1部屋あたり1台の駐車が可能で、2台以上駐車する場合は駐車料金が発生します。 先行駐車は入室時間の30分前から可能です。 全体としては計50台の駐車施設を保有しています。 地下鉄情報: このホテルは、このホテルから移動するのに便利な場所にあります。 客室内部施設 : 2023年3月ハウンドホテル高徳支店はヨギオッテの最上位ブランドホテルです。 全客室にはエィス社マットレスが備えられており、5つ星ホテル並みの厚みを持つグースダウン布団綿が使用されています。 また、65インチの大型スマートテレビとNETFLIX視聴が可能で、超高速ワイヤレス充電器が客室ごとに備えられています。 アメリカンスタンダード肥大設置されており、デラックステラスはFULLサイズでご用意しております。 プレミアムテラスにはテラススパが完備されています。 フロントおよびその他の施設:入室時間は午後7時で、退室時間は翌日午後12時です。 客室のコンディション整備のため退室時間を守ってください。 退室時間を遵守しない場合、現場で追加料金が発生します。 また、すべての入室客の身分証明書を確認し、身分証明書が表示されない場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の宿泊は絶対に許されません。 喫煙情報:ハウンドホテルの全室およびテラスエリアはすべて禁煙です。 客室内部で喫煙する場合、煙感知器が作動し、10万ウォンの整備料金が発生します。 また、客室内の布団、シート、タオルなどの汚染が発生した場合にはお客様に洗濯費を請求することができ、汚染が激しい場合にはお客様に弁償措置されます。 寝具類を汚染した場合は、お客様が賠償責任を負わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は駐車情報住商複合ビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "全体としては計50台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車が可能で、2台以上駐車する場合は駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "先行駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "入室時間の30分前から先行駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄は近くにありますか？",
            "answer": "はい、このホテルは地下鉄に近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはエィス社マットレスが備えられており、5つ星ホテル並みの厚みを持つグースダウン布団綿が使用されています。また、65インチの大型スマートテレビとNETFLIX視聴が可能で、超高速ワイヤレス充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後7時で、退室時間は翌日午後12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ハウンドホテルの全室およびテラスエリアはすべて禁煙です。客室内で喫煙する場合には煙感知器が作動し、整備料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は絶対に許されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 369
    }
}